2019年手11月10日香港大農場有乜野嘉年華會呀？

是咁的，小弟係做香港大農場兼職農場耙泥助理，尋日組長派更有個咁嘅節目

我打電話去大農場d大佬，問係乜野嘉年華會，係邊個機構搞嘅，佢就講到吞吞吐吐，話係乜野愛香港嘅活動，我再問白d，係藍定黃，佢就話係藍藍地嘅。

奇怪在響大農場官方網址，11月份嘅活動名單，亦冇呢個活動，唔知係咪臨時加插。

請問有冇巴打知詳情呢?

如果係藍嘅話，我唔撚賺佢d錢，放假拿錢嚴懲黃店好過